(台測)決戰猩球 謊島叛變

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.公元2029年，人類為了尋求更大的生活空間而前往其他星球發展。在尋找適合的星球的途中，人類開始用某種新技術培養猩猩，使牠們的學習能力變強，讓猩猩代替人類完成一些簡單的工作。在一次星際巡察任務中，身為太空人男主角的猩猩，所駕駛的飛船遭遇了宇宙黑洞與太空基地失去聯繫。為了拯救自己的搭檔，男主角不顧阻攔獨自一人駕駛飛船到星際進行搜索。可是，最終飛船墜毀到了一個陌生的星球上..

2.公元2019年，林肯·6E( Lincoln Six Echo，伊旺·麥奎格飾)以及喬丹·2D(Jordan Two Delta，史嘉蕾·喬韓森飾)和數百名居民一起居住在一個與世隔絕的類似於烏托邦的社區。在這個受到嚴密控管的高科技大樓中，他們和其它的居民一樣，每天生活的一舉一動都受到監控。而要脫離這種沒有自由的、無比乏味的生活的唯一的機會就是被選中前往所謂的「神秘島」。因為他們被告知，在歷經一場生態浩劫之後，除了居住在這裡的人是有幸生還者外，全世界的人類都因為污染而已經滅絕了，而「神秘島」就是地球僅存的未受污染的世外桃源

1 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸 有咩特別野要睇先再叫我啦下,播住咁多先

依家tvb敢唔敢播謊島

睇完D人都無感覺嫁啦